摩佬普巴只能留1個 曼聯CEO開始「頭痕」！

曼聯球星普巴近期一直處於爭議之中。英國《曼徹斯特晚報》發表文章，稱曼聯CEO伍德禾特現在面臨著他需要在曼聯作出的最重要決定，那就是關於是否要出售普巴的問題。
以下為《曼徹斯特晚報》文章摘譯：
說話帶有言外之意已經成為了普巴的強項。上個月，法國人在奧脫福的混合區停下接受採訪，這對記者來說是近一年來的第一次，所以這值得等待。當被問到在曼聯是否開心時，他回答：「有些事情我不能說，否則我會被罰款的。」他本有機會打破與摩連奴的不合傳言以及和巴塞的轉會傳聞，但普巴沒有接受這個機會。
現在，僅僅一個月後，當他在球場上的表現充其量只能說是差不多的時候，這位25歲的球員又火上澆油：「我的未來現在在曼徹斯特，我還有一份合同，我現在在那裡踢球，但誰知道接下來幾個月會發生什麼。」
當普巴被問及他與摩連奴的緊張關係時，他點了點頭，他的回答最終說明了一切：「我們之間是一種純粹的教練和球員的關係，沒錯。有一件事我可以向你保證，我將永遠付出百分之百。無論是哪位教練，我總是會為曼聯付出一切。我不能再多說了。「
普巴在發表言論之時，巴塞的一名官員在接受採訪時也談論了球會對這位世界盃冠軍的興趣。過去的10天里，比基、蘇亞雷斯等人都談論了這個問題。通常在被問到這個問題時，答案都是「談論其他球會球員是不好的」，但他們的回答卻更進一步。
這並不是一個很微妙的戰術，並且在賽季結束前還會有更多類似的戰術，屆時普巴明顯會在留下和離開中選擇一條路。曼聯不願意失去他，甚至不願意失去他的同胞馬迪爾。儘管摩連奴對後者離開球會持開放態度，但球會高層希望他留下，以防止他在其他地方發揮自己的潛力。
普巴也是如此。曼聯經歷了一次尷尬，他們不得不支付一筆打破世界紀錄的費用來讓一名當時以自由身離開的球員回來。普巴還有3年合同，並且還有延長12個月的額外選項，巴黎去年夏天為尼馬支付了2億多英鎊，曼聯也可以要求這樣一筆費用，這就是如今瘋狂的轉會市場。
但並不總是這樣，費格遜爵士對大衛-吉爾（前曼聯CEO）在2009年同意以8000萬英鎊將C.朗拿度賣給皇馬的做法很失望，他認為佩雷斯應該支付兩倍的價錢。吉爾不同意，他擔心球會會留下一個不願為他們效力的球員，他接受了一筆更低的費用，儘管C.朗拿度還有三年的合同。
對於吉爾的繼任者伍德禾特來說，這個決定迫在眉睫，因為摩連奴的人氣從沒有像現在這樣高過，球隊在比賽中也得到了支持，但是普巴的支持率也沒有像現在這樣低過。伍德禾特會支持誰？
（Julia）

木狗 out
新ceo重金禮聘英超最強中堅哈利麥佳亞
摩狗大巴陣成形 防守力幾何級上升
普巴滿意 降薪加簽5年

摩9 快撚d攔啦

有價好賣

咁撚廢咪啦

保羅普巴的確係廢左少少既 不過d比機會佢啦

佢自己走咪得囉，on99

條死黑鬼，雪一場就開始玩野。成隊波已經圍住佢黎踢，但係條撚樣揀波踢仲想要人tum佢

兩個走哂咪唔駛煩

普巴個格一D都唔似隊長

當初費老一早睇穿你條25狗

唔撚好嚟巴

下年摩佬過黎

佢幾時做咗隊長

賣pogba啲錢用黎比遣散費摩佬

why not both

Go che la diu

all no

兩個一齊走

比咩人暴聯都係垃圾架喇

隊波圍住你砌都唔滿意